點解無人開貼恥笑掃把頭唔夠票入閘？

小圈子選擇真係幾垃圾都有，奶共都入唔到閘

砵蘭街有隻雞冇人幫襯，你會唔會嘥時間開post恥笑佢？

你咁樣好唔公平，，，對d雞

wfc

無人得閒理佢

比蕭生燈死
有咩好死

燒先話淋病99.5%

燒先話淋病99.5% win.

because nobody cares about this unimportant fuck

d奶共狗就是唔想你地提

唔好開心住 仲有0.5%

多謝燒山，燒山好野。

笑唔出

諗起佢入唔到閘
益咗淋病
仲點會笑得出

why?
奶共狗被奶共狗遺棄應該有請小鳳姐

屌掃把頭入唔入到，都已經內定淋病架啦，有分別咩?

共狗識配票 谷撚恆曬淋病
條傻閪自然收皮啦

最初佢以為上面畀佢入閘架，點知畀左狗遺棄，好想知佢夠唔夠30張提名票？

屌

19 抽水

我今日係到諗咁紅隧個廣告牌咁點算 錢就俾左,但最後閘都入唔到

佢無諗過入唔到架

無利用價值就俾左狗踢走 第時香港無利用價值都係咁